今日見到有條女英文名叫Niga

問佢點讀佢話 lee架

咁廢既笑話唔好講出黎啦

應該係啲偽韓雞
niga好似係韓文嘅'你'